點解新嗰個youtube player咁撚on9

成日自己縮埋 (㩒條bar都會自己close 咗) 又full screen唔到
以為可以一路睇po一路睇片 點知又唔得
要pop out咗先得 都係勁唔方便
完全唔知個update有咩用
咁我不如用返舊版，起碼唔會縮埋一舊先

呢樣真，以前好用啲，起碼唔會撳撳下熄左